[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Jesteśmy piękni Twoim pięknem Panie!  
Jesteśmy piękni Twoim pięknem Panie!

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Ty otwierasz nasze oczy, na piękno Twoje Panie!  
Ty otwierasz nasze oczy, Panie!  
Ty otwierasz nasze oczy na piękno Twoje Panie!  
Ty otwierasz nasze oczy Panie, na Twoje piękno!*


